觀塘繞道入將軍澳點樣先唔塞

永遠都唔知塞乜

隧道口炒車